[禍必及妻兒] 對抗軍政府 要以暴易暴

我無野講

我要全民運動

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我無嘢講

有沒人知點去警察宿舍？想去警察朋友屋企到開party
利申：支持香港警察執法，暴徒唔好搞人地屋企

而家係要開條戰線推驚察成立軍政府

蛋遊戲

唔好亂咁係超級市場 學樓貼街招
好hurt ha

今天的我
沒有極限

以武制暴?

開party又貼乜鳩街招，梗係放邀請信一齊去彌敦道開撐警party。
睇佢地會點做，佢地唔打就

精神傷害，比肉體嘅傷害更深遠

定係請娜娜去跳舞

起佢老母底